[現正招攬]木結他初心者whatsapp gp

本群成立左一年左右，
係高登開post 成立，到而家開到黎連登
繼續為大家堅守音樂台木結他實力最低層

我地不問男女，不問年紀，
總之你有興趣，而又係真。新手我地就無任歡迎
另外我地會定期清人，確保成員間有良好嘅互動

假如你對木結他充滿熱誠 而又有興趣加入的話，請填妥以下google form:

收到表格後 我哋入境署嘅同事會盡快whatsapp 你

入唔到電話

電話當email填

或者可以學樓上位絲打咁寫係email 嗰欄先 技術問題，唔好意思

未玩過想學
好多問題會唔會比人屌

絕對唔會 最緊要有心學
巴打有興趣就快啲填form

因為上面張form 填唔到電話
所以重新整過份 填左嘅巴打可以係新link 填多次

高登時入過
小圈子
吹水99%1%結他
偽新多
曬命又有
成堆舊人自己傾
D人又串
入去好似審犯咁,幾條友惡到

唔好比人昆入
入到你地就知

truth will speak for itself

幫你推下

想知更多 more pls

多謝巴打

我都等緊佢講多啲 佢已經講到去旁離post

push

介意開名對質？
小乜嘢圈子 解釋下 明明大家都係咁傾
吹水方面 係有時傾生活野多 咁無人講結他咪傾其他嘢lo 你想傾結他幾時唔比你開topic 你有無咁做先？
舊人自己傾？還是你自己唔敢出聲？如果你入到來自閉唔開口都無辦法架wo
偽新方面 個gp都開左成年 點都會進步掛 你期望有人指點還是麻木摸索？
同埋入左又唔係唔可以quit 唔好昆昆聲

推呀

高登時入過，感覺似吹水團多d，不了

+1